# Game "Dua Ribu Empat Puluh Delapan"

## Overview
Game "Dua Ribu Empat Puluh Delapan" berbasis command line terminal yang dibuat menggunakan bahasa pemrograman golang.

### Langkah menjalankan game
1. Clone repo
2. Masuk ke direktori
3. Jalankan `go run *.go` untuk memulai game